[大專生同我入嚟]聽日點啊？

今日好多人有入到暴大 但聽日點？
其實點解唔輪住間間u搞集會？嚟個遍U開花
冇理由坐喺屋企罷課嫁 仲要今日照樣有人返學
大家討論下

係返自己u文宣有冇得諗？

如果可以塞死一間u 間接幫佢地罷課好似仲大效果